晚餐 芝士咖哩杯麵

sogo翻貨開心

好難食
好杰

我通常都加隻蛋溝淡佢
就咁食會太濃

有無加水後個樣睇下

好撚正
買左幾錢

前日食完 正

正
好貴

幾個月前一田優惠日訂既一箱廿個好快食曬
唔知仲有冇機會翻焯

就係鍾意佢杰

唔記得影

以為你乾食

翼b想食